[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/612037733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320995857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320995857/answer/689525740", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/615885068", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20957369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20957369/answer/692103454", "content": "\n\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ad9\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u4e0b\u8f7d\u7535\u5b50\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302738651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302738651/answer/696783472", "content": "\n\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8001\u5a46\u597d\u770b\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316523438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316523438/answer/704802179", "content": "\n\u5df4\u83f2\u7279\u6bcf\u5929\u81f3\u5c11\u8bfb500\u9875\u4e66\uff0c\u5b59\u6b63\u4e49\u9759\u517b\u4e24\u5e74\u770b\u56db\u5343\u591a\u672c\u4e66\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/696596836", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328077021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328077021/answer/706960296", "content": "\n\u731b\u9f99 123:109 \u6218\u80dc\u52c7\u58eb\u5927\u6bd4\u5206 2:1\uff0c\u5e93\u91cc\u7a7a\u780d 47 \u5206\u4f26\u7eb3\u5fb7 30 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323539837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323539837/answer/702566903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u88ab\u62d2\u7edd\u5c31\u4e0d\u8ffd\u6211\u4e86\uff0c\u96be\u9053\u73b0\u5728\u7537\u751f\u5c31\u4e0d\u61c2\u575a\u6301\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20253596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20253596/answer/680174622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u7ed9\u521d\u5230\u897f\u5b89\u7684\u77e5\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327446030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327446030/answer/702659131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8861\u6c34\u5b66\u9738\u5f20\u9521\u5cf0\u9738\u6c14\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318730775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318730775/answer/674376840", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8003\u7814\u4eba\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u597d\u7528APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326312782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326312782/answer/697612506", "content": "\n\u6709\u4e86\u6d17\u7897\u673a\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u5bb6\u91cc\u6700\u5927\u7684\u53d8\u5316\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289965964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289965964/answer/705569428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u808c\u8089\u7537\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30562513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30562513/answer/675910568", "content": "\n\u590f\u5929\u5973\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326644958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326644958/answer/703905918", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u80fd\u591f\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327104635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327104635/answer/700614605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u7684\u5927\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/663305911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/694121915", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24767448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24767448/answer/660922052", "content": "\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u5916\u5411\u8005\u66f4\u5403\u9999\u7684\u793e\u4f1a\u91cc\uff0c\u5185\u5411\u8005\u62ff\u4ec0\u4e48\u505a\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301438798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301438798/answer/688678191", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277368243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277368243/answer/692134368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u53c8\u4e0d\u5931\u641e\u7b11\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/702195387", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57569633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57569633/answer/703690706", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u51b7\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59782502/answer/689124143", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb6\u7535\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/673071993", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270338892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270338892/answer/684218178", "content": "\n\u600e\u4e48\u5907\u8003\u516d\u7ea7\u8003\u5230600+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66835025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66835025/answer/652049509", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u7ed9\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u5927\u5b66\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/588557267", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326965293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326965293/answer/700376168", "content": "\n\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u77f3\u68fa\u5185\u53ef\u80fd\u6709\u751f\u547d\u4f53\u5b58\u6d3b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327172015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327172015/answer/700903446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7 Tesla Model 3 \u6807\u51c6\u7eed\u822a\u5347\u7ea7\u7248\u53ca\u5176 328,000 \u5143\u7684\u8d77\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/698118087", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/685907417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/697412941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/685199448", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/684094143", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275104798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275104798/answer/690696224", "content": "\n\u6559\u5e08\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5982\u60f3\u8c61\u90a3\u4e48\u7b80\u5355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23053072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23053072/answer/637383197", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\u548c\u6210\u90fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302940225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302940225/answer/599845658", "content": "\n\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u5f00\u59cb\u5b66\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30352029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30352029/answer/681153088", "content": "\n\u6295\u7bee\u51c6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308310091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308310091/answer/660430795", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u83dc\u662f\u771f\u6b63\u7684\u7c73\u996d\u6740\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31124548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31124548/answer/627643230", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314041457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314041457/answer/616706694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u7248\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u91cc\u6797\u96e8\u7533\u9970\u6f14\u7684\u6768\u900d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/667249847", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315801030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315801030/answer/627364425", "content": "\n\u51cf\u80a5\u8be5\u4e0d\u8be5\u8282\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47351966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47351966/answer/651564001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6548\u679c\u663e\u8457\u7684\u9ad8\u4e2d\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175629/answer/657097111", "content": "\n\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u4e2d\u4f60\u4eec\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31796663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31796663/answer/626605444", "content": "\n\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u51fa\u8eab\uff0c\u8003\u516c\u52a1\u5458\u6df7\u5230\u53bf\u957f\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/598915317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}]